啪啪啪啪啪啪啪啪

啪啪啪啪啪啪啪啪

啪你老母

啪埋你老豆

仆街 肯定你無拍手